# R projet
le main.r comporte une fonction classer(fic)
fic et le caractères contenant le nom d'un fichier à classer
et renvois le type de fichier avec une etiquette parmi:
"accueil", "blog", "commerce", "FAQ", "home", "liste", "recherche"
